大學同DSE根本唔重要，因為你哋人生已經攞咗5**

。

第一句岩 第2句5**改左u先岩

召喚會然人生五星星